【突發!!】侵總統向「伊斯蘭國」扔非核子重型炸彈

Pentagon: US dropped largest non-nuclear bomb in Afghanistan

WASHINGTON (AP) — The Pentagon says U.S. forces in Afghanistan dropped the military's largest non-nuclear bomb on an Islamic State target in Afghanistan.

Adam Stump is a Pentagon spokesman. Stump says it was the first-ever combat use of the bomb, known as the GBU-43, which he said contains 11 tons of explosives. The Air Force calls it the Massive Ordnance Air Blast bomb. Based on the acronym, it has been nicknamed the "Mother Of All Bombs."

Stump says the bomb was dropped on a cave complex believed to be used by IS fighters in the Achin district of Nangarhar province, very close to the border with Pakistan.

美國五角大廈剛才宣布，美軍在阿富汗激進組織「伊斯蘭國」（Islamic State，IS）的一系列洞穴，投下有「炸彈之母」（Mother Of All Bombs）之稱的GBU-43炸彈，它是目前最大型的非核彈炸彈。美軍表示，這是GBU-43炸彈第一次被用於戰鬥。（國際中心/綜合外電報導）

即係=幾多黃色炸藥

Bomb the shit out of them

痴撚線總統

當打緊機

大型空爆炸彈（代號：GBU-43/B，英語：Massive Ordnance Air Blast bomb，簡稱MOAB），也被戲稱為炸彈之母（Mother Of All Bombs，簡稱亦為MOAB）是由美國製造的非核子重型炸彈。大型空爆炸彈重達9,450公斤，可將半徑300至500公尺之內的氧氣燃燒到只有1/3濃度。

唔開佢拖石油戰點打落去

侵

炸北韓前要pretest一下

真心痴線

條友真係痴撚左線

幾時炸北韓

有沒有試爆片？

金仔今晚應該唔屌女 準備走佬

侵真係好撚痴線
雖然激進啲但都岩既

特朗普承諾若當選總統 將盡快消滅「伊斯蘭國」
2016-04-28 HKT 04:50
剛在美國5個州贏得共和黨提名初選的富商特朗普，在華盛頓發表外交政策演說，承諾如果當選總統，會盡快消滅極端組織「伊斯蘭國」，為全球創造一個穏定環境。

人地找緊數

CNN有

仲成班人話侵侵做戲
In Trump We Trust

美國總統當選人特朗普曾許下不少競選承諾，國內外關注語出驚人的他會否兌現。到底特朗普曾許過甚麼競選承諾呢？

伊斯蘭教徒
特朗普聲言全面禁止伊斯蘭教徒入境，被問到如何實行，他提議：「海關人員會問：『你是伊斯蘭教徒嗎？』」並拒絕所有答「是」的人。特朗普後來改口稱只是禁止伊斯蘭教移民，而非所有旅客。他又決心監視清真寺，並考慮關閉所有意識形態太極端的清真寺。

恐怖份子
特朗普承諾：「我會迅速及果斷地炸爆（極端組織）伊斯蘭國。」特朗普主張對恐怖份子實行水刑，更說會「恢復較水刑差得多的手段」。

移民
特朗普誓要踢走1,100萬非法移民，並在墨西哥邊境築起約2,900公里的牆，更說「我會要墨西哥出錢」。

中國
特朗普承諾阻止中國盜取藍領工人的工作、將中國列為滙率操控國、禁止中國盜取美國智識產權、禁止中國政府補貼的商品進口，亦禁止不符合環保條例的商品進口，又揚言徵收45%的反補貼徵稅。

貿易
特朗普認為「北美自由貿易協議」（NAFTA）及「跨太平洋戰略經濟夥伴關係協定」（TPP）帶來鄰國工人競爭壓低國民人工，揚言廢除。他又提議向來自中國及墨西哥的貨品實施45%及35%的關稅，以免國內工作流失。

槍械管制
特朗普認為全國50個州分都應槍械合化法

氣候問題
特朗普聲言取消每年對聯合國數以十億美元計的撥款，並直指巴黎協議不公，放任中國排放溫室氣體之餘卻嚴格限制美國，揚言要重新協商。

政治
特朗普揚言會令政府再次誠實，又指金錢令政治腐化，會禁止華府官員在離開政府後5年都不得出任說客，嚴防官商勾結。另外，除軍隊、公眾安全及公共醫療外，特朗普會暫停聯邦政府招聘。

稅務
特朗普承諾將公司稅由目前35%減至15%，更會把個人入息稅制度由目前最高為39.6%的七個級別稅率大減至三個級別，只分為12%、25%及33%三種，變相為富人減稅。

可以炸到落幾深嘅地底

全世界望住北韓 點知侵侵走去搞阿富汗

是咪粒MOAB就過期要清貨
所以預咗ISIS一粒金仔一粒

侵 ho ball

玩c&c generals 果陣成日用

識玩

癲佬

抵撚死
炸到扑街化灰

炸到真空架嘛

有冇出處

n
在生之年有望見證WW3

屌你老木 死癲狗

好撚型

要對付伊斯蘭教同北泡啲痴線佬
一定要一個更痴嘅痴線佬
In trump we trust

痴撚線

阿薩德政府再次踩紅線對平民使用化學武器，上得山多終遇虎，川普全然不同於病殃殃的前任，4月7日立刻回應，下令以迅雷不及掩耳之勢對敘利亞進行軍事襲擊。在美中之間走平衡木的澳洲Trunbull（前一天的晚上還在Sydney Institute的年度晚餐會上高調頌揚中國的經濟成就）政府立刻表示了支持美國的軍事行動，川普對阿薩德的軍事打擊也得到了其他美國傳統盟友的支持。川普輕描淡寫地告訴了正在訪美的中國最高領導人習近平，習近平理性地、不無感激地接受了川普的轉告。川普拋開聯合國安理會的驚人之舉令整個世界錯愕，此舉也將改變世界對川普的認識和輿論反應。只剩下孤零零的、無可奈何的普京和他鼎力支持的受害人阿薩德對川普的軍事行動做出無效的抗議。

這次打擊阿薩德，川普跳過聯合國，為所欲為，全然不按照出牌路數，打了普京、習近平一個冷不防。匪夷所思的是聯合國安理會在川普心目中竟被視為無物，七十多年來整個世界安全和秩序維繫之依靠的聯合國就這樣在阿薩德使用化學武器議而不決的情況下被川普走個彎輕鬆地繞過了。

川普的霹靂手段一石四鳥，第一鳥致命性打擊了阿薩德，此君來日無多；第二鳥威懾了普京，隱含之意：不必套近乎，本總統不似前任那般窩囊，該抽你耳光就打你臉；第三鳥殺雞儆猴預告金正恩，下一個目標就是你；最後一鳥先禮後兵對待習近平，請到佛羅里達海湖莊園家中喝上一杯敬酒，如不識相接下來就是罰酒，不論習近平何去何從，朝核問題不容再推三阻四，北京不配合，華盛頓就獨自解決。

原以為川普的敘利亞軍事行動將延緩美國對東北亞北韓直接軍事行動，金正恩的壓力頓減，北京的神經緊張也可以得到緩解。習近平也將可以從容不迫應對嚴峻的內政和外交考驗，中國境內的民眾與官方的對峙將進一步遭受習近平的鐵腕鎮壓。卻未曾想川普風格獨特，行事果斷，戰艦駛近朝鮮半島，劍鋒直指金正恩，兵臨城下形成絕殺。誠如毛詩所云：已將剩勇追窮寇，不可沽名學霸王。

軟弱的老布什對強硬的鄧小平曲意承讓，第一次海灣戰爭轉移了國際視線，北京不失時機地擺脫國際孤立境地，韜光養晦，走出困境。克林頓錯誤地把北京納入國際經濟體系，加入世貿，經濟得以長足發展，形成今日國際社會中尾大不掉，進而要求改變規則和秩序。小布什曾有心對付上一個世紀兩大邪惡的殘渣餘孽北京專制，911改變了美國的戰略指向，反恐成為戰略首要，北京共產獨裁再次躲過危難。金正恩欲強勢加入核俱樂部，北京為難，既需要平壤惡狗狂吠，但又不希望惡狗養肥，回頭反噬。

金正恩一意孤行自作孽不可活，今日成瓮中之鱉亡無日矣，斬首平壤指日可待。在此兵臨城下之際，金正恩若能汲取齊奧賽斯庫、薩達姆、卡扎菲的悲慘下場的經驗教訓，則應即刻回歸理性放棄核試。但是金正恩頑固執着追求核武就表明金不會有理性思考，而且只有金的瘋狂才能提供美國對他進行的軍事打擊，因而一勞永逸地解救三八線以北的朝鮮民眾於水火之中倒懸之下。

北京平壤唇齒相依，唇亡齒寒。平壤廢失，必然震動西邊的北京政權。一個失去金家王朝的北韓必然統一於民主化的南韓，整個朝鮮半島民主化，其後續則是民主春風勤着力，吹佛中朝接壤處，屏障全無入中國。習近平雖有男兒血性也難阻擋中共專制在頓失屏障的內外交困的重壓下逐漸倒下。蒂勒森訪問後北京回歸理性，習近平與川普會談後更加顯得理智，過去二十餘年北京強悍是因為沒有動真格的外部壓力，現在川普不按過去四十年美中關係牌理出牌敢於動真格，北京在可以感覺得到的實實在在的強大軍事、經濟為後盾的空前壓力之下，只能理智地服軟認輸。如是，內外壓力相疊加，中國政治變化之旭日可冉冉升起在地平線。

侵仔講過會係上任一百日內消滅isis

找數真漢子

nytimes出左

轟呀!!!!!!

炸彈之母（Mother Of All Bombs）

譯得好無霸氣
中文既母同 mother感覺唔同

真係痴撚線呢條友

美國國防部表示，美軍周四向極端組織「伊斯蘭國」在阿富汗的目標投下有「炸彈之母」之稱的GBU-43炸彈。

國防部發言人表示，炸彈從MC-130運輸機投下接近巴基斯坦邊境的楠格哈爾省（Nangarhar），轟炸IS所用的一組地道，是美軍首次在戰鬥中使用,這種炸彈。

「炸彈之母」正式名稱是「巨型空爆彈」（ MOAB），是世界上威力最大的常規炸彈，是美軍在越戰、九一年波斯灣戰爭和阿富汗反恐戰都使用過的六千八百公斤的 BLU-82「炸傷彈」（Daisy Cutter）的升級版，爆炸威力等同於11噸TNT炸藥。

侵仔做實事

打Isis 都要比你班傻西鬧痴線

八十幾日了

諗起Ironman入面個Ex-Wife

打ISIS有乜痴線?

要唔要派你去愛與和平感動俠義風骨ISIS?

都係軍方決定點炸㗎啦
唔會俾侵侵micro-manage囉

他知道捉棋是沒有用的。

Trump

大快人心大快人心，哈哈哈哈

可能救返國泰個對沖

好波

棋盤都炸撚爛你

再請返條仆街

譯做老母炸彈就好少少

小學雞 開始放復活節假

應該開個兒童台比佢地玩

MOAB
COD online

炸距老母

譯做炸佢老母最有霸氣

炸佢老母

軍方做嘢, 總統支持

「炸佢老母」型好多

Mother of All Bombs

CNN NEWS

屌快我三秒

Donald Trump on ISIS - "I would bomb the SHIT out of 'em!"

Trump said he would go after ISIS-controlled oil fields and "bomb the shit out of 'em," to loud applause.

"ISIS is making a tremendous amount of money because they have certain oil camps, certain areas of oil that they took away," Trump said.

He continued: "They have some in Syria, some in Iraq. I would bomb the shit out of 'em. I would just bomb those suckers. That's right. I'd blow up the pipes. ... I'd blow up every single inch. There would be nothing left. And you know what, you'll get Exxon to come in there and in two months, you ever see these guys, how good they are, the great oil companies? They’ll rebuild that sucker, brand new — it'll be beautiful."

聽到都興奮

大人做野, 復活節假小學雞請移玉步去兒童台

The bomb had a production cost of $314 million. Only 20 were produced. Each bomb costs $16 million:

咁就無咗成億

聲東擊西

咁唔似名詞
改做「炸母彈」會唔會好d

真係一野轟落去

唔用都會過期架啦

越睇越似係同俄佬夾埋用戰爭去谷石油同經濟多d

要求政府大量購入

呢次嚇死金仔

金仔今次應該真係驚驚地

小學生返去做假期功課啦好冇
炸IS呢啲人渣都要俾你地話痴線
IS真係俠義風骨咩屌

仲有18粒要用
金仔molamola

定係「炸佢老母彈」?

老母彈咪算

CNN話2,1000磅

炸彈界欣宜

超, 美債要印多少有多少

中華北京咪又係死死地氣同佢買

岩岩睇wiki仲有個炸彈之祖

真係找到數
唔似香港啲政客吹得就吹

其實冇衝突喎 痴線嘅事=/=錯嘅事

俄佬粒FOAB先係

俄佬嗰粒仲勁

炸佢老母西都叫痴線

個名咁似周星馳片啲法寶名嘅？
一日冚包散啲frd

轟！

我都想POST

終於有個做實事既總統

肥婆炸彈

炸你老母閪呀

明剃普京眼眉

沙皇

目標係完全摧毁ISIS既山洞同隧道

但係果粒係核武，侵用呢粒唔係

佢打算10日內炸到ISIS係地表消失

得3粒

講緊非核武喎

沙皇已經係唔同level啦，加上呢度寫非核武

個名都玩到咁耐
究竟連登有幾多中小學雞

廣島原爆3800倍

唔識炸彈之母都有得批鬥

咪

1961 年 美國佬一定已經有更屈既武器 始終50年時間 點會超越唔到

蛾有粒老豆彈

廣島長崎原爆唔計後遺症，其實真係好弱雞而已

wiki話俄佬個炸彈之父係炸彈之母威力4倍，都係非核武

侵侵先黎個鴻門宴，再黎個聲東擊西，最後隔山打牛真係work

跪係度捉棋 (如果仲有棋)

要整實整到,美俄都有技術，不過我怕靜係試爆都搞到人類滅亡

習大同普丁表示：原來條友真係痴線

支共都有炸彈之母

廣島長崎其實只算係實驗

好心你地積下口德

俄佬2015年掟過FOAB去ISIS

普京條撚屌冇嘢嘈啦呱

扣你五十分

廣島既15kilo tonnes TNT
呢個11

好想知isis個邊有咩反應

普京表示, 我2015年已掟過FOAB去ISIS, 勁過你粒彈4倍！

而家先炸應該係大鳩金仔同習種啦
同金仔講"你唔夠打架啦,快d收皮啦"
想和平解決北泡問題

俾多d力水啦當奴仔

Happy Easter

真乖！

終於有人肯做野

希望真係一網打盡，如果唔係日日都恐襲新聞做頭條架啦

屌

扔炸彈>消滅is>和平

陳雲又中

仲要懶好笑咁

錯手send左
炸唔死哂班友咪死
仲有世界各地都好可能有isis嘅人喎

無晒反應

阿浸好波
打䲪邪惡軸心

侵侵好野

炸彈媽咪

巴格達迪:我成世匿喺地底就無事

癲佬同英雄只係一線之差
侵侵會係邊樣呢

有無人可以講下FOAB 同 MOAB大概炸既直徑係幾多公里？ 數學差加非軍事撚，睇片覺得好似唔係真係咁勁
同埋弱知一問
氫氣彈係咪核武？如果唔係，咁氫氣彈會否勁啲？
啦 講真 咩都唔識
有柒請屌細力啲

燒山訓左未

今鋪睇佢又燈乜9見

自己玩下
見倒隔離台有人po過

MOAB 137米半徑
FOAB 270米半徑
氫彈係核武嚟

點解個個諗係比警示北韓
阿富汗同中國接壤
ISIS係想打到去新疆架wor

習總去完美國同侵講
大家快手做場戲
你去搞北韓啦 我搞唔掂條肥仔
我叫外交部9up兩句口交啦
跟住咪派啲航母去

再一排金仔好似無乜野咁 繼續想試
咪打鳩ISIS咯比北韓見到個警示咯
你咪玩試核彈啊 唔係實炸鳩你
見到佢炸阿富汗唔走去炸敘利亞既ISIS就知咩事啦

唔介意binc 唔覺北韓會比佢打

伊斯蘭國係種意識形態多過領土，勢力範圍

比你扔埋核彈都冇用，係鐘意以暴易暴，人地有非對稱作戰手段，等睇好戲

你唔識譯姐...
應該譯做"炸你老母"

侵好波 最好放多幾粒

咁點解唔係俾警示北韓?

d中小學雞真係以為自己好好笑咁

唔通用愛與和平感化伊斯蘭國?

然後每隔幾個月就講一次 We are all xxx

trump不知幾想is搞多幾次歐洲等佢哋受吓welcome refugees嘅後果

列根之後最偉大嘅美國總統

史上最偉大

諗起打機c&c將軍又係有炸彈之母

自己試:

旺角十字路地表爆MOAB

冇錯，等班大愛慢慢受
搞到美國本土，佢更大條道理炸多幾獲/出兵

用旺角警署做center啦

幫支那炸埋ISIS
我想講個個只係諗

俄佬FOAB:

咁睇落冇咩嘢咋喎， 最多移平咗個旺角嘅size其實好細

圓圈入面即死
周圍就爆風 九死一生啦
再遠啲就爆風吹起既野 車呀石屎呀點類 五五機會生還

有錯請指証

你夠膽咪繼續攪多幾單恐襲囉，歐美既容忍有限度，到爆個陣唔好怪人唔人道剷晒你班難民走

應該主要用爆炸產生嘅濃煙整死佢地
個報導都話啲煙可以有300-500公里遠

爆炸用哂d氧氣
令附近既人死哂

整粒嚟香港咪知囉

其實玩過C&C將軍既人應該對呢粒炸彈之母既威力唔陌生

中間 = 想像自己係半秒內, 被抽真空七孔流血眼都扯埋出黎, 再被地獄之火燒至全熟 done

緣色 = 核心抽左真空之後, 低氣壓令周圍空氣向中心10號風球速度向中心吹, 萬計玻璃雜物將你既身分屍

以旺角既密度, 應該死數千人

好恐怖

瞄準西環支那辦示意圖:

侵侵先係做實事， 反正你大愛包容人地都係恐襲你

「炸彈之母」重達九千八百公斤，單是炸藥佔近八千五百公斤。比美軍核武庫中最小型核彈的一千噸爆炸威力，「炸彈之母」威力只約九噸，僅及小核彈的百分一，但卻是聰明彈的十倍，在方圓二點七公里都可殺人，遠至三點二公里也可致聾。

屋企係範圍裡面

嚇撚死佢

至唔至幾千
淨係地鐵站同隨時二三千人

佢咁炸一炸會唔會激到ISIS搞尻美國
Btw支持炸死班仆街

可否瞄準星期日嘅皇后像廣場？

屌你老母

睇完樓上啲描述真心覺得人生應該今朝有酒今朝醉

你炸唔炸人地都搞鳩你架啦， 炸佢老母閪就岩

點解眼會扯出嚟

洗牌

不過係中東佬

人口密度最高其實係觀塘...

侵侵真係講得出做得到

炸好國人？
係度炸鳩天水圍先啦

Btw要炸中聯辦一幢垃圾應該唔洗出呢類武器

核心温度幾千度 應該唔止全熟
兩三下手勢就灰飛煙滅

等我仲以為你老母係賓妹

炸彈之母 屌爆你老母

咁樣炸一炸，ISIS應該半收皮同埋都冇乜資源整炸彈比潛伏歐美既伊斯蘭痴線佬攪恐襲，佢地想做野睇黎都係自發性揸把刀亂咁砍或搶車亂咁撞

炸完後, 旺角有數千全熟既人體殘肢, 斷手斷腳甩埋頭
(地底地鐵站都不能避免)
大概係咁上下

燃氣彈

太睇小 ISIS

死果班根本意識唔到
外圍唔死果班先慘

炸到佢驚為止
佢地始終有家人

講得出做得到真係好型

金仔痴左線搵全世界陪死，射粒黎香港佢即時創到史上第一次一爆殺幾百萬人紀錄

驚條春 人地上天堂幾十條處女等住俾佢屌
isis主要根據地iraq syria都未收皮

侵侵好波
對付isis一定要用最殘忍嘅手段

都硬係覺得粒彈好範圍唔夠大
打得機多

未來衛星更細緻加埋ai 24/7監視
恐怖主義應該好難有基地
Social media又有ai監視
遲下幾十年後恐怖主義就絕種，要珍惜

即刻變成灰啦

齋睇地圖，好難明個嚴重性
開唔到佢張地圖，我純用計數去鳩計一計
我住天水圍
紅圈50米半徑
位置四正的話，大概包到三座公屋
一座公屋最少都有2-3千人
晚夜我當一半人係屋企
一座1000三座就3000
呢3000人幾乎係一定死
黃圈就幾乎包晒成條邨
咁呢條邨隨時死5000以上
綠圈大概半徑250米
大概包到3份一個天水圍
成個天水圍20萬人
三份一人即係7萬
滅半當三萬五

即係一個炸彈老母中天水圍
大概會有3萬人受傷五千人死亡

整多幾百單歐洲左膠都未醒
再遲啲可能直頭封鎖消息
德國而家已經主流媒體封鎖唔少難民強姦消息啦

d人仲話無可能真係出手搞北泡，依家就真係難講啦

講咁多，你明唔明IS個密度唔會好似香港咁高先？分分鐘係得百零二百人響果區，你分析黎又有咩意思

無人機群狙擊國王，目標大應該易中

佢想講下呢個炸彈既威力姐

未就係，咁都要鬧人

無鬧，係覺得咁比較無咩意義啫

反而唔覺咩痴線，你炸唔炸人，人地都搞你，咁點解唔炸呢

用佢炸高鐵既話，佢炸爆個段高鐵貴啲定個炸彈貴啲？

講到明話天水圍，點解仲會執著人哋明唔明IS個人口密度

傻啦13年果粒重弱過二戰果兩粒
比盡佢等同二戰威力都係殺唔死晒香港人

呢個科技係老美幾多年前已經研發完成？

唔撚嚇下鬼 d人善忘以為玩下導彈射落海,拍下片斬頭呃like 就當美國死

佢無比較.. 佢只係舉例講下如果係天水圍發生會係點姐..
咁好多人都好似我咁, 毫無概念架嘛

1945第一次核試

定你想講粒彈
粒彈就03年打緊第二次波斯灣戰爭時
研究出黎
如果核彈既話就1940年已經開始研究

下馬威咋
有排都未滅到isis

ok, 不過樓上屈我係鬧人真係痴撚線

所以話奧巴馬個廢棄做過啲咩

其實而家都係用緊d舊野
真係打上嚟
全球聯合都應該唔夠美帝打

用香港範圍計粒MOAB可以炸香港幾大範圍？

幾千人咁少
係旺角轉個彎都唔止30人啦

雖然唔會咁ON9用老母炸彈嚟炸高鐵
普通炸彈都夠做
不過你問起咁又鳩計一下
老母炸彈成本16M美元=1.3億港元
香港高鐵全長26公里做價連超支過千億(當然包括成個列車系統)
唔理嘅話即係一公里高鐵做價超過38億港元
老母炸彈大概炸到500米
38億/2=19億
結果係500米高鐵貴過一個老母炸彈好多

冧樓先大獲

張圖話個範圍係金都到信和的確令想像空間細左好多

俄佬一早係syria到玩 cluster bomb 啦

對唔住囉，咁你啲用詞好惡呀嘛
又問人明唔明，又話人冇意思

如果炸mk圖上係預計死亡

如果想含港剷既至少都要
即爆炸範圍去到全港就要
沙皇測試版先做到
講緊秒殺

轟啊 金仔鳩都縮埋

嚟個沙皇完美版，陷球剷

侵取消咗將中國列為滙率操控國

轟呀

起碼即刻

呢個難d 美帝射左一千支先可以陷球剷
利申：美帝5千幾支核彈
俄佬多過美帝

總共地球既核彈夠陷球剷11次

咩事 不嬲"痴線"係褒義詞/表示驚歎，咁多人起哂槓仲話人小學雞

咁其實掟一粒老母炸彈對isis係唔大影響架喎suppose?
佢地死得幾百人 無咗Afghanistan 既設施
但syria iraq先係大本營?
真心求教

新會然

整左出黎唔用？
陣間用核武又比班反核撚屌屌屌
同埋講左地型問題用燃氣彈最有效
佢呢種係燃燒地道下既空氣所以
如果係晒地道既殺敵應該達9成

呢個就計出黎既準唔準就唔知

好明顯呢個係計埋DESIGN COST 啦...
量產平好多...

侵仔炸人唔駛你教

侵仔清剿到is都還好
清唔哂實大把襲擊

示範俾北韓睇

舊既唔去新既點黎
陣間侵侵咪有正當理由加軍費

美國軍事競賽咁多年
有成堆舊武器未用唔洗諗
整幾多錢
因為一早已經整定左

國防部: 阿侵，我地有堆炸彈再唔用就過期變廢鐵，你同我跑左條數佢，為期半年

侵侵生意佬
掉番轉主動問佢地倉底有幾多貨就真

今次真係炸你老母閪

有咁大咩
網上話威力好似半徑300m, 直徑都係700m咋喎

點解佢話打就打
唔洗過國會架咩

炸彈老母

日經

總統大人

ww3開始，你班友開心下就好

試下貨姐

人地爆個汽車炸彈周圍啲屋玻璃都碎曬啦
你都仲未計佢個衝擊波 玻璃雜物灰塵都可以殺人

不停試玩具

突發

一早應該啦

qtteutera

如果津爆個洞抗=今次700m
咁最多大抗村到廣東道冇左

中華北京？
你自創架？
支那狗就支那狗啦
咁客氣做乜？

根本侵侵就做緊生意
拎啲商品搵啲垃圾國家demo 吓
遲吓就同日韓台收返保護費
人哋做咁多年生意人 冇死錯人

真係癡左線咁

11黃色炸藥
津爆21喎

睇片碎料咋喎
頂多咪炸半徑百幾米

唔嶄識野唔出聲冇人話你鳩既
氣車炸彈都唔只百幾米啦

好弱咋喎, 比起天津爆

炸洞夠入邊真空含家產有突

做實事
對恐怖分子仲講咩人道

天津爆三次

反襯奧巴馬外交政策幾咁軟弱無能

奧巴馬第二任係內外都無

中國天津自爆嘅威力仲大

金仔嚇瀨屎未

On9
人地係空襲轟炸，點同原地引爆比
搵架飛機飛左幾百公里再係離地幾千米炸落黎

原地引爆果d你搵幾架泥頭車堆夠100噸炸藥先引爆都得喇
唔同level點攞黎比

唔可以話鐘意打仗就叫好既
如果我話掉夠廿粒 ,唔通我好適合做美國總統咩

奧巴馬已經從歷史中消失了

傻尻

世界大總統

等睇美朝好戲

可能遲 d 吹奏無為而治

睇時勢啦
啲爛仔搞鳩你，你仲送埋老婆比佢搞呀
應該一早打鳩佢啦，何況你仲要勁過佢10倍

同時開三條戰線

係氣化 地下同牆上會一個一個人形印

炸佢老母咪炸佢老母囉，is班人渣死不足惜

侵侵真勁,早兩個月先唔俾你班人入黎
而家isis想報仇都唔係咁易

侵侵遲啲可能開埋51區架UFO過去

Fire in the hole

北韓瀨尿未

左膠：make love no war

所以點解咁急 travel ban 就係咁解

點解啲人迷ISIS唔多唔少因為覺得ISIS威
而家侵下馬威
令外界覺得ISIS係過街老鼠
應該會少左人有意慾加入

以前做ISIS就打柒人
而家就俾人炸柒

奧巴馬養兵八年，用在侵時，下一盤很大的棋

弱智鬼佬

呢d撚樣死左都唔可憐

為咗反侵
可以去到幾盡

毫無邏輯可言

找數真漢子
打撚死晒班isis就啱喇

金仔：........點解呢個總統同之前奧巴馬唔同

同恐怖份子講大愛

究竟係反侵反到傻定左膠毒上腦

炸你老母

Make America Great Again

屌⋯⋯依D明明就係當年比人憎到爆既hippies 思維⋯⋯依家班左膠做咩變曬hippies

賤種liberal 係左翼自由主義嘅社會成長
自細受自由主義塗毒，天真幼稚思想，佢地生活係make love no war嘅腐敗社會，有咩大事就扑野 liberal眼中nigger、女性同蛔豬係最偉大而又被邪惡白人男性欺壓嘅人種，佢地要嘅唔係白人男性總統，而係要大愛女性同和平伊斯蘭
賤種liberal道德敗壞好自然就會群埋無道德嘅人種
如果世界嚟多次種族滅絕嘅戰爭，應該將libtard同leftard 同上面提及班種族列入名單
我好期待阿拉伯班畜生幾時炸撚死班無知嘅自由主義者

侵會唔會係任期內show大部分美國嘅秘密武器出黎

對於佢哋侵做乜都錯㗎

係連登就侵做咩都岩

雞

trump點解會係炸阿富汗唔直接炸鳩敘伊，佢咁做咪比位人入，一話佢做騷，二比左膠話

都趕晒出美國啦 ec蘭人 點搞到美國境內

班liberal真係唔死都無用
空投埋佢地落伊斯蘭國就啱

幾時射啲導彈過去玩下
例如ugm133

扔埋呢條友落伊斯蘭國用愛感化恐怖份子囉

Luckily we've got TRUMP!

如果有一日俾蛔豬做左president
下令驅趕女性入集中營班左膠會點

蛔佬最初傳教就係一手可蘭經一手揸刀，唔信打撚到你信，你同佢地講和平？你入咗會係弟兄佢會同你講，你唔信佢你係異端根本同豬狗無分別

個名真係老母feel

急不及侍要玩玩了

炸佢老母閪

係燒走大量氧氣 附近嘅人係窒息死

直覺冇撚用，is係伊斯蘭最高睇現
除非用黎炸麥加，玩宗教屠殺就有機會滅到is

啲人唔炸又話人得個講
依家炸又話人痴線

侵侵真係好撚有大將之風

正 世界重回正軌

我諗起個預言家

痴根

保加利亞預言家？

侵侵怕唔用會過期！都係時間清下貨了

自由主義者有左有右架傻仔 乜鳩都左膠

侵侵係一個會令到全球都唔敢再睇少美國既總統奧巴馬太軟弱

雖然真係好痴線
但侵找數真係找得快
真漢子

我咪講左翼自由主義囉 你盲撚咗?

緊係唔會啦
咁快show底牌有咩好玩

你識咩啊,打外人緊係有啲顧忌啦
中國打自己人就唔撚洗留手啦

同意先撩者賤
但邊撚道四圍撩人先都可以調轉黎講

吓咁今次有咩錯

老老實實侵就任幾個月一路做左好撚多野 依下真係估唔到佢咁犀利

係軍事上真係找數找得勁快
同習習吹水講數個時即刻搞叙利亞同北韓